泰妍 21歲細妹 😊

阿哥就見過， 今次睇下細妹大左既真面目

翻唱一首Sabrina Carpenter《Why》，就足以讓人入坑~

泰妍一家神基因！親妹金夏妍網上翻唱《Why》正式曝光

少時泰妍哥哥曝光後，粉絲對一直未有正式露面的夏妍更感好奇，網上更流傳着很多據說是「泰妍親妹妹」的照片，但其實不少都是假的！而早在2015年也有消息指，夏妍成功透過SM娛樂的非公開選秀，正式開始練習生生涯，不少粉絲都期待是繼Jessica和Krystal後第二對「SM姐妹花」。而本月（11日）1998年出生，今年只有21歲（韓國年齡）的夏妍終於正式出現在大家眼前。夏妍發佈翻唱Sabrina Carpenter的《Why》影片，除了可愛的面容，更大展清新的唱功，不禁令人讚嘆「金家」孩子都擁有一把悅耳的嗓子。而帶少許嬰兒肥的夏妍，與姊姊泰妍在少時出道前輪廓也非常相似呢！

曾在SNAPCHAT公開過和妹妹金夏妍（音譯）的合照。

睇佢可能會跟家姐入娛樂圈

雖然夏妍正式出道的日期仍未確定，但SONE都非常期待她與姊姊的天籟合作，而泰妍亦準備在6月18日發行特別專輯《Something New》，作為送給SONE的禮物。可惜的是，是次夏日新曲將不會進行音樂節目宣傳和打歌，只是作為一份特別的禮物，送給一直等待着泰妍音樂的粉絲。另一方面，泰妍將會在6月15日展開日本見面會《TAEYEON - JAPAN SHOW CASE TOUR 2018-》，在福岡、東京和大阪等地，進行4場見面會和日本SONE見面。

同一個醫生

能看出來金夏妍是音樂志願生，標準流利的英語發音，配上清雅明亮的嗓音，雖然聲音辨識度不高，但聽著挺舒服的。

夏妍的外貌公開，少不免被網民拿來和姐姐比較！網民紛紛吐糟妹妹的樣貌不如泰妍般精緻，不過也有很多粉絲表示夏妍和泰妍的眼睛、鼻子也很相似，除了臉上的嬰兒肥之外，和10年前剛剛出道的泰妍長得也挺像啊～

之後個樣一定會變既
佢地仲有幾次青春期同減肥瘦左

▼這張年代更加久遠的兒時照片，也可以看出兩姐妹強大的基因。

▼下面這一張就是在網路瘋傳的夏妍舊照，雖然化了妝讓她看起來有些成熟，不過五官輪廓確實和泰妍有些相似。

太肥喇佢

外表路人到無得再路人

咁快就21啦，時間過得真係快，泰妍為左佢個妹真係好辛苦，希望佢都努力同成功，不過通常有星光護航未必係好事，好多星二代都捱唔住外界俾嘅壓力，通常都好快半途而廢...

要執

典型蒙古人樣

姐姐比她早出道也沒這嬰兒肥
IU是15歲出道才有一點點而已

臉也太脹了吧⋯
21了⋯還嬰兒肥，那是真心肥吧

個鼻.....

要再整整 反正科技咁發達

叫SM既整容醫院幫佢執執囉...
個樣生成咁
唱到識飛都冇用啦

唔使擔心喎
Sm花叢黎 入到去一陣就會變靚
有錢唔理咩樣總之你有眼耳口鼻就得

同上面塊發水麵包差咁遠嘅